# Chinese (China) translation for Gradia.
# SPDX-FileCopyrightText: 2025 G-Src
# This file is distributed under the same license as the gradia package.
# G-Src <gsrc@fsfans.club>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gradia\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-21 12:24+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-31 21:22+0800\n"
"Last-Translator: G-Src <gsrc@fsfans.club>\n"
"Language-Team: Chinese <>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 25.04.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.desktop.in.in:3
#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:11
msgid "Gradia"
msgstr "Gradia"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.desktop.in.in:4
msgid "Make your images ready for the world"
msgstr "让您的图片走向世界"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.desktop.in.in:10
msgid "Image;Gradient;Background;Screenshot;Edit;"
msgstr ""
"Image;Gradient;Background;Screenshot;Edit;图片;渐变;背景;截图;编"
"辑;tupian;jianbian;beijing;jietu;bianji;"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:12
msgid "Make your screenshots ready for all"
msgstr "让您的截图供所有人使用"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:15
msgid ""
"Gradia helps you quickly prepare your screenshots for sharing by fixing "
"common issues like transparency and awkward sizing. With simple tools to add "
"backgrounds, adjust aspect ratios, and annotate images, you can enhance your "
"screenshots to look professional and consistent across social media, blogs, "
"and other platforms on the internet."
msgstr ""
"通过解决常见问题如透明度和尺寸不合适，Gradia 帮助您快速准备截图以便分享。通过"
"添加背景、调整宽高比和注释图片这类简单工具，您可以增强截图，使其在社交媒体、"
"博客和其他网络平台上看起来专业且一致。"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:16
msgid "Key features:"
msgstr "主要功能："

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:18
msgid "Add optional image and gradient backgrounds to your images"
msgstr "添加可选的图片和渐变背景"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:19
msgid "Adjust aspect ratios and padding to fit different platforms"
msgstr "调整宽高比和边距以适应不同平台"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:20
msgid "Ten annotation modes, including text, arrow, and censor"
msgstr "十种注释模式，包括文本、箭头和打码"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:21
msgid "Multiple ways to import and export screenshots"
msgstr "多种导入和导出截图的方式"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:22
msgid "Quick upload button for image services like Imgur"
msgstr "对于像Imgur等服务的快速上传按钮"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:27
msgid "flatpak run be.alexandervanhee.gradia --screenshot=INTERACTIVE"
msgstr "flatpak run be.alexandervanhee.gradia --screenshot=INTERACTIVE"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:197
msgid "Edited screenshot"
msgstr "编辑后的截图"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:201
msgid "Edited picture"
msgstr "编辑后的图片"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:205
msgid "Startup view"
msgstr "启动视图"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:209
msgid "UI element showcase"
msgstr "UI 元素展示"

#: data/be.alexandervanhee.gradia.metainfo.xml.in.in:213
#: gradia/ui/image_creation/source_image_generator.py:393
#: data/ui/image_sidebar.blp:234 data/ui/welcome_page.blp:72
#: data/ui/image_generator_window.blp:6
msgid "Source Snippets"
msgstr "源码片段"

#: gradia/ui/ui_parts.py:31
msgid "Make your images ready for all"
msgstr "让您的图片供所有人使用"

#. Translators: This is a place to put your credits (formats: "Name https://example.com" or "Name <email@example.com>", no quotes) and is not meant to be translated literally.
#: gradia/ui/ui_parts.py:44
msgid "translator-credits"
msgstr "G-Src <gsrc@fsfans.club>"

#: gradia/ui/ui_parts.py:62
msgid "File Actions"
msgstr "文件操作"

#: gradia/ui/ui_parts.py:64
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: gradia/ui/ui_parts.py:65
msgid "Save to File"
msgstr "保存到文件"

#: gradia/ui/ui_parts.py:66
msgid "Copy Image to Clipboard"
msgstr "复制图片到剪贴板"

#: gradia/ui/ui_parts.py:67
msgid "Paste From Clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"

#: gradia/ui/ui_parts.py:68 data/ui/image_sidebar.blp:195
msgid "Share Image"
msgstr "分享图片"

#: gradia/ui/ui_parts.py:72
msgid "Annotations"
msgstr "注释"

#: gradia/ui/ui_parts.py:74 data/ui/image_stack.blp:124
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: gradia/ui/ui_parts.py:75 data/ui/image_stack.blp:134
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: gradia/ui/ui_parts.py:76 data/ui/image_stack.blp:97
msgid "Erase Selected"
msgstr "擦除所选"

#: gradia/ui/ui_parts.py:80
msgid "Cropping"
msgstr "裁剪"

#: gradia/ui/ui_parts.py:82 data/ui/image_stack.blp:68
msgid "Toggle Crop Mode"
msgstr "切换裁剪模式"

#: gradia/ui/ui_parts.py:83
msgid "Reset Crop"
msgstr "重置截断"

#: gradia/ui/ui_parts.py:87
msgid "General"
msgstr "常规"

#: gradia/ui/ui_parts.py:89 data/ui/image_sidebar.blp:249
#: data/ui/welcome_page.blp:82
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: gradia/ui/ui_parts.py:90 data/ui/image_sidebar.blp:245
#: data/ui/welcome_page.blp:78
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: gradia/ui/ui_parts.py:91
msgid "Open Source Snippets"
msgstr "打开源码片段"

#: gradia/ui/window.py:399
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: gradia/ui/window.py:401 gradia/ui/provider_selection_window.py:79
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gradia/ui/window.py:459
msgid "Confirm Upload"
msgstr "确认上传"

#: gradia/ui/window.py:460
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to upload this image to {provider_name}?"
msgstr "您确定要将这张图片上传至 {provider_name} 吗？"

#: gradia/ui/window.py:462 gradia/ui/image_exporters.py:123
#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:54
#: data/ui/confirm_close_dialog.blp:10
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gradia/ui/window.py:463
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: gradia/ui/image_exporters.py:119
msgid "Save Image As"
msgstr "另存图片为"

#: gradia/ui/image_exporters.py:122 gradia/ui/provider_selection_window.py:203
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gradia/ui/image_exporters.py:148
msgid "Unsupported image file extension."
msgstr "不支持的图片文件扩展名。"

#: gradia/ui/image_exporters.py:156
msgid "Image saved successfully"
msgstr "图片保存成功"

#: gradia/ui/image_exporters.py:212
msgid "No processed image available"
msgstr "没有可用的经处理图片"

#: gradia/ui/image_exporters.py:235
msgid "Image copied to clipboard"
msgstr "图片已复制到剪贴板"

#: gradia/ui/image_exporters.py:238
msgid "Failed to copy image to clipboard"
msgstr "复制图片到剪贴板失败"

#: gradia/ui/image_exporters.py:252
msgid "Link generated successfully"
msgstr "链接成功生成"

#: gradia/ui/image_exporters.py:253
msgid "Open Link"
msgstr "打开链接"

#: gradia/ui/image_exporters.py:292
msgid "Custom command failed: "
msgstr "自定义指令失败："

#: gradia/ui/image_exporters.py:298
msgid "Warning: "
msgstr "警告："

#: gradia/ui/image_exporters.py:309
msgid "Result copied to clipboard"
msgstr "图片已复制到剪贴板"

#: gradia/ui/image_exporters.py:311
msgid "No output from command"
msgstr "命令无输出"

#: gradia/ui/image_exporters.py:314
msgid "Failed to run custom export command"
msgstr "运行自定义导出指令失败"

#: gradia/ui/image_loaders.py:67 data/ui/image_sidebar.blp:17
msgid "Open Image"
msgstr "打开图片"

#: gradia/ui/image_loaders.py:70
msgid "Image Files"
msgstr "图片文件"

#: gradia/ui/image_loaders.py:124
msgid "Not a supported image format."
msgstr "图片格式不受支持。"

#: gradia/ui/image_loaders.py:154
msgid "No image found in clipboard"
msgstr "剪贴板中未发现图片"

#: gradia/ui/image_loaders.py:161
msgid "Clipboard Image"
msgstr "剪贴板图片"

#: gradia/ui/image_loaders.py:162
msgid "From clipboard"
msgstr "来自剪贴板"

#: gradia/ui/image_loaders.py:169
msgid "Clipboard does not contain an image."
msgstr "剪贴板不包含图片。"

#: gradia/ui/image_loaders.py:171
msgid "Failed to load image from clipboard."
msgstr "从剪贴板加载图片失败。"

#: gradia/ui/image_loaders.py:206 gradia/ui/image_loaders.py:221
msgid "Failed to take screenshot"
msgstr "截图失败"

#: gradia/ui/image_loaders.py:237
msgid "Screenshot cancelled"
msgstr "截图已取消"

#: gradia/ui/image_loaders.py:253
msgid "Edited Screenshot From %Y-%m-%d %H-%M-%S"
msgstr "来自 %Y-%m-%d %H-%M-%S 的已编辑截图"

#: gradia/ui/image_loaders.py:259 gradia/ui/image_loaders.py:260
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: gradia/ui/image_loaders.py:263
msgid "Screenshot captured!"
msgstr "已捕获截图！"

#: gradia/ui/image_loaders.py:270
msgid "Failed to process screenshot"
msgstr "处理截图失败"

#: gradia/ui/image_loaders.py:341
msgid "Generated Image"
msgstr "生成的图片"

#: gradia/ui/image_loaders.py:342
msgid "Source"
msgstr "源码"

#: gradia/ui/image_loaders.py:345
msgid "Source snippet Generated!"
msgstr "源码片段已生成！"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:38
#: gradia/ui/provider_selection_window.py:133
msgid "Choose Provider"
msgstr "选择提供商"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:70
msgid "Loading providers data..."
msgstr "正在加载提供商数据..."

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:85
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:86
msgid "Please try again later."
msgstr "请重试"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:166
#: gradia/ui/provider_selection_window.py:200
msgid "Custom Provider"
msgstr "自定义提供商"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:167
msgid "Create your own custom upload command"
msgstr "创建您的自定义上传指令"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:233
#: gradia/ui/provider_selection_window.py:386
msgid "Upload Command"
msgstr "上传指令"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:234
msgid ""
"Enter a custom command to upload files. Use $1 as a placeholder for the file "
"path."
msgstr "输入一个自定义指令来上传文件，用$1作为文件目录的占位符。"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:238
msgid "Command"
msgstr "指令"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:289
#: gradia/overlay/drawing_actions.py:54
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:340
msgid "About"
msgstr "关于"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:343
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:354
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:365
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: gradia/ui/provider_selection_window.py:451
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:48
msgid "Pen"
msgstr "笔"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:49
msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:50
msgid "Line"
msgstr "线条"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:51
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:52
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:53
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:55
msgid "Highlighter"
msgstr "荧光笔"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:56
msgid "Censor"
msgstr "打码"

#: gradia/overlay/drawing_actions.py:57
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: gradia/ui/preferences_window.py:39 gradia/ui/preferences_window.py:146
msgid "Root"
msgstr "根目录"

#: gradia/ui/preferences_window.py:129
msgid "None selected"
msgstr "未选择"

#: gradia/ui/preferences_window.py:227
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:33
msgid "No screenshots to delete"
msgstr "没有可删除的截图"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:55
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:87
msgid "Trash Screenshot?"
msgstr "将截图移至回收站？"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:88
msgid "Are you sure you want to trash the following file?"
msgstr "您确定要将以下文件移至回收站吗？"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:90
msgid "Trash Screenshots?"
msgstr "将截图移至回收站？"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:91
msgid "Are you sure you want to trash the following files?"
msgstr "您确定要将以下文件移至回收站吗？"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:101
msgid "Screenshot moved to trash"
msgstr "截图已移至回收站"

#: gradia/ui/dialog/delete_screenshots_dialog.py:103
msgid "Screenshots moved to trash"
msgstr "截图已移至回收站"

#: gradia/ui/image_creation/source_image_generator.py:539
msgid "Source Snippet From %Y-%m-%d %H-%M-%S"
msgstr "来自 %Y-%m-%d %H-%M-%S 的源码片段"

#: gradia/app_constants.py:32
msgid "PNG Image (*.png)"
msgstr "PNG 图片 (*.png)"

#: gradia/app_constants.py:39
msgid "JPEG Image (*.jpg)"
msgstr "JPEG 图片 (*.jpg)"

#: gradia/app_constants.py:46
msgid "WebP Image (*.webp)"
msgstr "WebP 图片 (*.webp)"

#: gradia/utils/std_image_loader.py:38
msgid "Edited Image From %Y-%m-%d %H-%M-%S"
msgstr "来自 %Y-%m-%d %H-%M-%S 的已编辑图片"

#: data/ui/selectors/gradient_selector.blp:4
msgid "Gradient Background"
msgstr "渐变背景"

#: data/ui/selectors/gradient_selector.blp:8
msgid "Gradient Presets"
msgstr "渐变预设"

#: data/ui/selectors/gradient_selector.blp:16
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: data/ui/selectors/gradient_selector.blp:56
msgid "Start Color"
msgstr "起始颜色"

#: data/ui/selectors/gradient_selector.blp:68
msgid "End Color"
msgstr "结束颜色"

#: data/ui/selectors/image_selector.blp:5
msgid "Image Background"
msgstr "图片背景"

#: data/ui/selectors/image_selector.blp:10
msgid "Image Presets"
msgstr "图片预设"

#: data/ui/selectors/image_selector.blp:22
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: data/ui/selectors/image_selector.blp:51
msgid "Select an Image"
msgstr "选择一张图片"

#: data/ui/selectors/image_selector.blp:56
msgid "Supported Image Formats"
msgstr "支持的图片格式"

#: data/ui/selectors/solid_selector.blp:5
msgid "Solid Color Background"
msgstr "纯色背景"

#: data/ui/selectors/solid_selector.blp:8 data/ui/drawing_tools_group.blp:47
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: data/ui/background_selector.blp:16
msgid "Solid"
msgstr "纯色"

#: data/ui/background_selector.blp:21
msgid "Gradient"
msgstr "渐变"

#: data/ui/background_selector.blp:26
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:5
msgid "Annotation Tools"
msgstr "标注工具"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:93
msgid "Highlighter Color"
msgstr "荧光笔颜色"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:108
msgid "Pick the Highlighter Color"
msgstr "选择荧光笔颜色"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:140
msgid "Fill Color"
msgstr "填充颜色"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:152
msgid "Reset Fill"
msgstr "重置填充"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:165
msgid "Pick the Fill Color"
msgstr "选择填充颜色"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:198
msgid "Outline Color"
msgstr "轮廓颜色"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:210
msgid "Reset Outline"
msgstr "重置轮廓"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:223
msgid "Pick the Outline Color"
msgstr "选择轮廓颜色"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:252
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:302
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:354
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: data/ui/drawing_tools_group.blp:409
msgid "Pressure"
msgstr "压感"

#: data/ui/image_sidebar.blp:24
msgid "Take a Screenshot"
msgstr "截图"

#: data/ui/image_sidebar.blp:31 data/ui/welcome_page.blp:18
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/ui/image_sidebar.blp:43
msgid "Image Options"
msgstr "图片选项"

#: data/ui/image_sidebar.blp:48
msgid "Disable all options"
msgstr "禁用所有选项"

#: data/ui/image_sidebar.blp:57
msgid "Padding"
msgstr "填充大小"

#: data/ui/image_sidebar.blp:69
msgid "Corner Radius"
msgstr "圆角半径"

#: data/ui/image_sidebar.blp:81
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "宽高比"

#: data/ui/image_sidebar.blp:92
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: data/ui/image_sidebar.blp:112
msgid "Auto Balance"
msgstr "自动平衡"

#: data/ui/image_sidebar.blp:117
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: data/ui/image_sidebar.blp:126
msgid "Rotate Anticlockwise"
msgstr "逆时针旋转"

#: data/ui/image_sidebar.blp:134
msgid "Rotate Clockwise"
msgstr "顺时针旋转"

#: data/ui/image_sidebar.blp:145
msgid "Current File"
msgstr "当前文件"

#: data/ui/image_sidebar.blp:148
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: data/ui/image_sidebar.blp:149 data/ui/image_sidebar.blp:154
msgid "No file loaded"
msgstr "未加载文件"

#: data/ui/image_sidebar.blp:153
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: data/ui/image_sidebar.blp:158
msgid "Modified image size"
msgstr "修改后的图片大小"

#: data/ui/image_sidebar.blp:159
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: data/ui/image_sidebar.blp:174
msgid "Save Image"
msgstr "保存图片"

#: data/ui/image_sidebar.blp:185
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: data/ui/image_sidebar.blp:238
msgid "Delete Taken Screenshot(s)"
msgstr "删除已截图片"

#: data/ui/image_sidebar.blp:253 data/ui/welcome_page.blp:86
msgid "About Gradia"
msgstr "关于 Gradia"

#: data/ui/image_stack.blp:82
msgid "Reset Crop Selection"
msgstr "重置截断选择"

#: data/ui/image_stack.blp:144
msgid "Clear All"
msgstr "清除全部"

#: data/ui/text_entry_popover.blp:12
msgid "Enter text…"
msgstr "输入文字…"

#: data/ui/welcome_page.blp:25
msgid "Enhance an Image"
msgstr "增强图片"

#: data/ui/welcome_page.blp:26
msgid "Drag and drop one here"
msgstr "拖放图片到此处"

#: data/ui/welcome_page.blp:42
msgid "_Take a Screenshot…"
msgstr "截图(_T)..."

#: data/ui/welcome_page.blp:54
msgid "_Open Image…"
msgstr "打开图片(_O)..."

#: data/ui/preferences_window.blp:7 data/ui/preferences_window.blp:11
msgid "Options"
msgstr "图片选项"

#: data/ui/preferences_window.blp:15
msgid "Recent Screenshots"
msgstr "最近截图"

#: data/ui/preferences_window.blp:18
msgid "Select Folder"
msgstr "选择图片"

#: data/ui/preferences_window.blp:19
msgid "What folder to use for the home page"
msgstr "使用哪个文件夹作为主页展示"

#: data/ui/preferences_window.blp:24
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: data/ui/preferences_window.blp:31
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: data/ui/preferences_window.blp:34
msgid "Image Format"
msgstr "图片格式"

#: data/ui/preferences_window.blp:35
msgid "Default format for saved screenshots"
msgstr "保存截图的默认格式"

#: data/ui/preferences_window.blp:39
msgid "Compress image"
msgstr "压缩图片"

#: data/ui/preferences_window.blp:40
msgid "On supported formats"
msgstr "仅限支持格式"

#: data/ui/preferences_window.blp:41
msgid "Compress images to reduce file size"
msgstr "压缩图片来减少文件大小"

#: data/ui/preferences_window.blp:46
msgid "Confirm on close"
msgstr "退出时确认"

#: data/ui/preferences_window.blp:47 data/ui/preferences_window.blp:48
msgid "Ask for confirmation before closing the app"
msgstr "退出应用前请求确认"

#: data/ui/preferences_window.blp:55
msgid "Screenshot Management"
msgstr "截图管理"

#: data/ui/preferences_window.blp:58
msgid "Trash screenshots on close"
msgstr "关闭应用时将截图移至回收站"

#: data/ui/preferences_window.blp:59
msgid "Automatically move screenshots taken from within the app to trash"
msgstr "自动将应用内截图移至垃圾桶"

#: data/ui/preferences_window.blp:60
msgid "Trash screenshots on app close"
msgstr "应用退出时将截图移至回收站"

#: data/ui/preferences_window.blp:66
msgid "Image Upload Providers"
msgstr "图片上传提供商"

#: data/ui/preferences_window.blp:67
msgid "Connect to your favorite upload providers, or create a link yourself"
msgstr "连接到您最爱的上传提供商，或自行创建链接"

#: data/ui/preferences_window.blp:71
msgid "Learn More..."
msgstr "学习更多..."

#: data/ui/preferences_window.blp:73
msgid "Learn more about providers"
msgstr "学习关于提供商的更多信息"

#: data/ui/preferences_window.blp:78
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: data/ui/preferences_window.blp:88
msgid "None Selected"
msgstr "未选择"

#: data/ui/preferences_window.blp:99
msgid "Confirm on upload"
msgstr "上传时确认"

#: data/ui/preferences_window.blp:100 data/ui/preferences_window.blp:101
msgid "Ask for confirmation before running the upload command"
msgstr "运行上传指令前请求确认"

#: data/ui/preferences_window.blp:110
msgid "Shortcut"
msgstr "键盘快捷键"

#: data/ui/preferences_window.blp:114
msgid "Shortcut setup Instructions"
msgstr "快捷键设置指南"

#: data/ui/preferences_window.blp:121
msgid ""
"If you'd like the app to <b>open automatically</b> after taking a "
"screenshot, you can set up a custom keyboard shortcut:\n"
"\n"
"<b>Steps:</b>\n"
"1. Go to <b>Settings</b> → <b>Keyboard</b> → <b>View and Customize "
"Shortcuts</b> → <b>Custom Shortcuts</b>.\n"
"2. Click the <b>+</b> button to create a new shortcut.\n"
"3. Set the <b>Name</b> to something like <i>Open Gradia with Screenshot</"
"i>.\n"
"4. For the <b>Command</b>, copy one of the commands below:"
msgstr ""
"如果您希望应用在截图后<b>自动打开</b>，你可以设置一个自定义键盘快捷键，步骤如"
"下：\n"
"\n"
"1. 去<b>设置</b> → <b>键盘</b> → <b>查看及自定义快捷键</b> → <b>自定义快捷键"
"</b>。\n"
"2. 按下<b>加号</b>按钮来创建新的快捷键。\n"
"3. 把<b>”名字“</b>一项设定为<i>用截图打开Gradia</i>或类似。\n"
"4. 在<b>”命令“</b>一栏，复制下面其中一个命令："

#: data/ui/preferences_window.blp:129
msgid "Interactive Screenshot"
msgstr "互动式截图"

#: data/ui/preferences_window.blp:130
msgid "Allows you to select an area to screenshot"
msgstr "允许您选择一个区域来截图"

#: data/ui/preferences_window.blp:148 data/ui/preferences_window.blp:177
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: data/ui/preferences_window.blp:158
msgid "Full Screen Screenshot"
msgstr "全屏截图"

#: data/ui/preferences_window.blp:159
msgid "Takes a screenshot of all screens instantly"
msgstr "立刻截图所有屏幕"

#: data/ui/preferences_window.blp:186
msgid ""
"5. Assign a keyboard shortcut of your choice (<tt>Ctrl + Print</tt> should "
"be free by default)."
msgstr "5. 指定一个键盘组合键 （<tt>Ctrl + Print</tt> 快捷键默认应可用）。"

#: data/ui/confirm_close_dialog.blp:5
msgid "Close Gradia?"
msgstr "关闭 Gradia？"

#: data/ui/confirm_close_dialog.blp:6
msgid "Are you sure you want to exit? All unsaved changes will be lost."
msgstr "您确定要退出吗？所有未保存更改将丢失。"

#: data/ui/confirm_close_dialog.blp:11
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: data/ui/confirm_close_dialog.blp:18
msgid "Don't Ask Again"
msgstr "不再询问"

#: data/ui/image_generator_window.blp:30
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: data/ui/image_generator_window.blp:40
msgid "Style Scheme"
msgstr "风格"

#: data/ui/image_generator_window.blp:46
msgid "Choose a color scheme for syntax highlighting"
msgstr "选择一个颜色主题用于语法加亮"

#: data/ui/image_generator_window.blp:56
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: data/ui/image_generator_window.blp:71
msgid "Window Frame"
msgstr "窗口边框"

#: data/ui/image_generator_window.blp:76
msgid "Add a window frame around the code"
msgstr "在代码周围添加边框"

#: data/ui/image_generator_window.blp:83
msgid "Show Line Numbers"
msgstr "显示行数"

#: data/ui/image_generator_window.blp:88
msgid "Add a number before each new line of code"
msgstr "在每行代码前添加数字"

#: data/ui/image_generator_window.blp:115
msgid "Export"
msgstr "导出"

#~ msgid ""
#~ "Want a keyboard shortcut on GNOME? Simply go to Settings → Keyboard → "
#~ "View and Customize Shortcuts → Custom Shortcuts. Then create a shortcut "
#~ "that runs <code>flatpak run be.alexandervanhee.gradia --"
#~ "screenshot=INTERACTIVE</code>."
#~ msgstr ""
#~ "想在 GNOME 上设置键盘快捷键？只需转到 设置 → 键盘 → 查看及自定义快捷键 → "
#~ "自定义快捷键。然后创建一个运行 <code>flatpak run "
#~ "be.alexandervanhee.gradia --screenshot=INTERACTIVE</code> 命令的快捷键。"

#~ msgid "Alexander Vanhee"
#~ msgstr "Alexander Vanhee"

#~ msgid "Toggle Utility Pane"
#~ msgstr "切换工具栏"

#, python-brace-format
#~ msgid "Selected: {folder}"
#~ msgstr "已选择：{folder}"

#~ msgid "Click to change folder"
#~ msgstr "点击来改变文件夹"

#~ msgid ""
#~ "Configure which subfolder of Pictures to use to display recent "
#~ "screenshots on the home page"
#~ msgstr "配置在主页上使用图片目录的哪个子文件夹来显示最近的屏幕截图"

#~ msgid "More info"
#~ msgstr "更多信息"

#~ msgid "Choose a provider"
#~ msgstr "选择提供商"

#~ msgid "Remove Selected"
#~ msgstr "删除所选"

#~ msgid "Confirm Upload Command"
#~ msgstr "确认上传"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to\n"
#~ " run the upload command?"
#~ msgstr "您确定要运行上传指令吗？"

#~ msgid "Run"
#~ msgstr "运行"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Enhanced Screenshot"
#~ msgstr "增强后的截图"

#~ msgid "Undo the last action"
#~ msgstr "撤销上一步"

#~ msgid "Redo the last undone action"
#~ msgstr "重做上一步"

#~ msgid "Clear all annotations"
#~ msgstr "清除所有标注"

#~ msgid "Run Upload Command"
#~ msgstr "运行上传指令"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Current drawing mode"
#~ msgstr "当前绘图模式"

#~ msgid "Pen color in rgba"
#~ msgstr "画笔颜色（rgba）"

#~ msgid "Highlighter color in rgba"
#~ msgstr "荧光笔颜色（rgba）"

#~ msgid "Fill color in rgba"
#~ msgstr "填充颜色（rgba）"

#~ msgid "Pen size"
#~ msgstr "画笔大小"

#~ msgid "Number radius size"
#~ msgstr "数字半径大小"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Screenshot deleted"
#~ msgstr "截图已删除"
